有冇試過愛一個人愛到痴撚左線

同佢一齊咗半年 一直都覺得好有安全感
因為佢平時都唔會出去玩 唔煙唔酒
見嘅多數都係grp mate 同埋我
但近呢一個月 唔知發咩神經
佢同啲同學食個飯都會呷醋
又唔想佢同啲女同學講野同見面
覆下同學啲ig story or Snapchat密啲 我個心就up住痛
Wtsapp唔見咗一陣就好想知佢去咗邊 做緊咩
近期仲日日嘈交 原因都係因為關於呢啲...
岀親街又怕佢會望啲女仔低胸短裙短褲
時刻都想痴實佢望住佢 見倒佢就係咁聞佢陣味

我會唔會有日咁樣迫走佢
你地有冇咩行為好痴線

我

咁又無話痴唔痴線嘅
驚佢會鍾意第二個or溝女俾女溝
你又無實際做咗啲乜，只係嘈交
不過如其嘈，不如冷靜啲講，溫柔啲撒下嬌會唔會你男友易理解啲呀

我未追到人都已經搞到我自己痴撚線啦

好撚辛苦呀我

如果我有幸同佢一齊
我諗個角色會調轉咗
佢係我男朋友
而我就係佢女朋友

嘈完我都會話因為愛佢 太緊張先會咁
佢都知道嘅
我問佢：如果有日我唔煩住你 你會唔會唔慣?
佢：會 所以你要繼續煩我
果吓係sweet 但心諗 日日嘈 自己都覺煩啦

巴打分享下

男人愛你既話受軟不受硬，講完

女人=煩

其實都係自己衰犯賤

分享嘅話
會好長文
不過盡短啦

係上年零售店識咗個女店員
我平時都有買開嘢
見個女仔笑得幾甜
就膽粗粗拎佢電話
問佢係未單身
佢話係
之後約咗出嚟食咗幾次飯
諗住落力追佢啦
點幾個月左右
就話啱啱識咗男朋友
其實我當時唔太信
我諗住佢想打發我走
但都無諗住要放棄離開
我認為只要對方未拒絕過嘅話
我都仲可以繼續去
之後聖誕節我擅自走去接佢放工
又同到佢一齊過
望佢ig、fb、wechat又唔覺佢有同男朋友一齊嘅相
所以都懷疑緊係未真係有男朋友
而我就一直都把握機會想約佢出嚟
不過佢都係話放工攰唔想出
我明白佢近排都要開ot好夜先收得工
佢都有講到唔想返呢份工作
之後我諗過放棄唔再搵佢
費事煩到人啦

去到2月14
佢走嚟問我係未有份禮物送咗畀佢
我話今晚一齊食飯就答你
佢就話唔得閒約咗屋企人食飯
但我都照過去接佢收工
結果原來佢已係約咗另一個男
雖然佢講個男係「朋友」
咁臉懵仲唔放棄咩
點知第二日
佢又提返件禮物嘅事
我同佢講唔係我送
仲話你都有男朋友啦
點解仲要咁執著份禮物邊個送啫？
然後就靜哂

過咗無幾耐
我見佢好似為呢件事心煩
可能只係我多心
無辦法啦
過程中我似乎真係太過投入
然後我送咗份Godiva朱古力
同send咗段我對感覺嘅msg畀佢
佢唔回應嘅話
就真係講拜拜架啦
不過拜拜我無講到出口
總之唔再搵佢啦

點不知
係4月1佢主動搵我話有事想我幫手
問我可唔可以借啲錢畀佢玩下小生意
數唔大都係合理範圍之內
當時係我有質疑過
呢個時候先嚟搵我借錢？
到底有咩居心先
我直接同佢講
你係未想用借錢嚟令我對你死心呀？
又話你唔係有男朋友咩仲問我借唔覺尷尬？
之後佢覆話唔打擾我
靜咗陣
我諗咗大半日
其實佢之前都有同班姊妹
係街邊賣led氣球
個次我都有幫手賣
又諗過係新年賣啲嘢
所以我開始幫佢解釋幫佢合理化件事
其實佢本身都有搞開呢啲小生意架啦
今次會唔會都係真心想我幫下手呢？
然後我又會覺得
我有咁嘅反應係未自卑心作崇
以為人地想利用我嘅感情呃我錢？

係個晚我就應承咗會幫佢手
佢同我講多謝
但目前仲未有需要住
要等埋月尾先再算

到底係我無自信
覺得人地想呃鳩我
定係我真係痴咗線呢？

不過如果佢真係呃我嘅
咁我就終於有一個對佢徹底死心嘅理由啦

睇嚟樓豬唔係呢啲咁嘅人

煩唔同嘈

4月1愚人節

唔覺似係咁

你不停呷醋只會令男友怕咗你，熱戀期忍到遲早忍唔到，除咗佢太過份啦，flirt人同純粹傾計有明顯分別。而且佢真係走，你都留佢唔到。

有
條友話唔想結婚住 我即刻衝入廚房拎返把刀 再出嚟用把刀對住佢條頸

樓主咁既情況
得罪講句 離分手不遠矣

佢個心仲簡緊! 想用借錢依件事試探我
↑
痴線先會咁諗

仆街！
呢個真係其中一個諗法

之後係可能佢真係想搵我幫手
另一個就係真係想呃我

點解未到結果
就要猜忌自己最鍾意嘅人呀

可唔可以被啲信心出嚟呀

我呀
但信我 真係人夾人㗎咋
我男朋友好enjoy我咁痴線
我有問過佢 如果有日我唔再咁痴線同唔再咁care你你會點
佢話會唔開心
所以我唯有繼續咁

睇落似係純傾 但我怕傾傾下會變...
不過你講得啱 佢要走都留佢唔住

咁似係佢都有野暪你 你都唔好擺咁多感情落去住

你地一齊左幾耐？

你男友同朋友send whatsapp你會up住然後嘈交果啲唔係叫愛
係你嚴重缺乏安全感
缺乏安全感唔一定係你問題
可能係你男朋友比唔到你
想解決可以由呢方面入手

兩年 下年結婚
所以我覺得睇自己男友受唔受㗎咋
但呢樣都好睇佢有幾愛你而言
如果佢愛自由多過愛你 又要求私人空間
咁真係唔好咁痴線 否則會逼走佢

你地都痴撚線 你問條仔想唔想繼續俾你煩，你想佢點撚樣答你？明知你個閪格係咁一答唔想又會嘈又唔開心，俾我老閪都話你繼續煩我算啦，一係就真係熱戀期忍到你，唔好再合理自己行為啦想長久就

利申 過來人

你真係好撚痴線，放手啦，佢分明玩你，唔好再呃自己

佢話鍾意我管佢 煩佢
我有時唔岀聲 怕自己太煩 佢會頂唔順
但佢又問我做咩唔講野

幫佢解釋幫佢合理化件事 真係好痴線 最蠢最安慰自己嘅方法 我都會

咁易做到
我一早就做咗啦

我只係想再更加接近真相

就快可以得到答案架啦

你係咪唔夠安全感 好驚失去佢啊 所以先咁緊張

當局者迷，你抽離下先望清楚一個人，祝好運

如果佢真係鍾意 咁就冇問題啦
咁你做乜自己亂諗擔心咁多
當然 煩佢要係適量嘅 唔好too much
否則就算幾鍾意 佢點都會有少少反感啦

屌，唔好咁痴線啦，原先可能冇嘢都俾你咁嘅行為逼走，怕失去就越易失去，俾翻私人空間大家，理性啲諗下情況，不過女人都喺感性行先㗎啦

利申: 另一半好痴線

on9?

絲 一定係收你兵

熱戀期 你會咁係正常的
你的發脾氣導火線
會比起單身時短好多
好易爆
例如男友有 Follow邊個女仔ig 啊
like左人地張相啊
你應該會想打電話鬧爆佢
或者寫一堆寫黎鬧
但其實比得你知 都唔係咩敵人對象囉
d男人就算結左婚 都會出去滾啦
有時唔好咁執著
太著緊 反而令佢有戒心
更加唔會比你知
所以唔好太大反應
冷靜d

無 因為根本唔值得
btw 無安全感嘅女仔真係好煩
仲要煩到其他人

我就係唔想靠主觀嚟做判斷
即使你地都覺得個女係呃緊我
之但係一日未到事實一日都未知真相
如果個真相係呃我想拖我數
即使佢未必真係想咁做
都無已經彎轉
我會忍唔住爆鳩佢
因為係誠信嘅問題
我無辦法再畀到更多嘅出嚟
然後徹徹底底死咗條心

希望到時我真係能夠做到

俾着你會唔會問一個識咗一年多既人借錢? 真相? 佢講你會唔會信? 你唔會，你懷疑，好正常，因為大家唔熟

咪冲出黎柒，四月一日好明顯，可能開玩笑，又可能同枕邊人無聊，佢地一齊玩9你

明白你依刻係好想痴住男朋友
但係咁樣可能會俾到好大壓力俾佢架
佢又要驚你嬲又要諗點哄你
唔係個個男仔都鍾意女朋友咁樣
俾返啲私人空間佢啦

我條女要我秒回 晚晚傾電話 同對couple 出去食飯都要呷醋 朝朝起身都要tum佢

好正，我都想個女朋友係咁

我試過好決心咁唔講呢d
但個心又好唔舒服 自己又唔爭氣忍唔住要問

我又唔洗秒回 但佢一同其他人出去就會呷醋

你肯定你有女朋友？

有